究竟95年d人搵幾多？

如題

我老母話我老豆96年已經有成皮嘢

問你阿公臨退休先得5k係咪智力有問題

95年物價 5000應該好用過而家FG搵萬五

我呀公當年退休後係機鋪做兼職，一個月都六千.....

果時經濟好，大學生少
一畢業就一萬銀

睇公務員mps scale
Assume 以前ACO 都係pt3-15
2020: 15560-31750
1995: 8035-16450

你呀公退休先得5000蚊連aco都不如

依家兒登仔一畢業都20K
無20K就代表做爛左個市

唔好笑，其實係

所以底兒登仔大學畢業就搵唔到野做

某中資銀行初級文員 $7800 加櫃員津貼 $300。
某空運公司做跟車送貨 $8000 加 ot 平均每月 $13000。
坐商場賣番梘碟 $3000

利申：做過

不如講埋樓價做指標？

95 年小弟初出社會做事，當時樓價是高，但是社會氣氛並不是怨天怨地買唔到樓，而係 d 人會夾錢炒樓 樂觀 d 睇都算係上進既

96年
消防員$11770
消防隊長$25xxx
大概